突然諗到區選防止老人家比建制利用選票方法

頭先睇選舉廣告，佢話如果睇唔到/唔識字/有需要可以搵票站主任幫手。

我地就扮有需要，個個排隊搵票站主任。等班老野投唔到。